張敬軒拎男金咁講野驚唔驚比英皇雪?

批評以前八卦雜誌抹殺歌手事業, 咦, 當年謝安琪準備上位時, 唔係就係比雜誌抹黑話走音琪, 技安琪, 從而保住某女歌手萬年不變唯一天后地位? 咁老實講真話, 上台點擦鞋楊博士前楊博士後都無用啦